奧巴馬政府營救的維權人士陳光誠，都支持侵侵

盲人律師陳光誠2012年進入美國大使館尋求庇護，並在2012年5月2日在美國駐華大使駱家輝陪同下離開大使館，到達北京市朝陽醫院。後經奧馬巴政府及中國政府談判，陳與家人成功離開中國，抵達美國紐約，在紐約大學擔任訪問學者。
當年陳光誠獲救，與奧巴馬政府有莫大關係。但陳光誠今天出席了共和黨大會，轉而支持特朗普。

(Republican-Convention)-Dissident-Chen-Guangcheng-says-Chinese-Communist-Party-is-enemy-of-humanity

救命之恩還救命之恩，陳光誠清楚，要救千千萬萬同胞，靠民主黨死得，都係支持共和黨更好。

======
加入我們YouTube
一齊探討關於抗爭的哲學！

2012年 維尼 未正式掌權
有鬼佬照真係走得出中國 中共都唔想煩

今時今日除時死多兩錢重

一定要感恩支持民主黨咩

就係唔使，不過現在支持民主黨的美國華人個個話陳光誠係「白眼狼」

現在係連美國大使館都要關閉，斷你後路

輕輕一推

陳光誠成功走出地獄鬼國又變左奧巴馬功勞

民主黨支持者覺得係，所以陳光誠出席共和黨激死他們

Batman救架關黑鬼咩事屌你

啱啱Pence話會開返學 今次仆街就真

睇清楚

當年佢差d比黑鬼馬害死

希婆係趕左佢出美領館架

盲嘅都知誰在反共

落晒黑鬼面

不過咁講 就算係侵應該都一樣做

唔返學點學做人

喺twitter見到依啲平時所謂「反共」嘅海外大陸民運
見陳律師撐Trump就激到紮紮跳
其實佢哋係咪中共隱形間諜黎

願聞其詳

左膠：25仔

侵侵轉發陳光誠的發言

我不是站在黨的一邊
而是站在反共的一邊

只有Trump能夠對付中共
陳光誠支持佢好合理

從陳光誠事件看美國的恥辱

曹長青

整個國際媒體和大眾關注的陳光誠事件，以美國使館把他交給中國政府而結束。美方發表的希拉里國務卿的聲明說，陳光誠離開美使館是他“自己的意願”，並說是因為“陳光誠與中國政府達成一些共識，包括追求更好的教育和安全環境”。中共新華社發的通稿說，陳光誠自行離開美國使館。

真的是陳光誠本人的意願，不願意全家來美國，獲得自由嗎？從各方消息來看，美國國務院的聲明和中共的說辭都是謊言

我估當時係要比個下台階比中國。最終陳光誠全家都去咗美國。

總之重點係陳光誠支持侵侵，激死民主黨支持者。

陳光誠覺得力架同Dem太廢

支那咁多國使館
冇左美帝, 搏是但一個都得嘅

希拉里話佢煩、難搞丫嘛

真係盲的都知道

但其他國家未必敢提供庇護哦，最後變成自投羅網

但表面上都係要為佢出頭，為大選鋪路，點知輸咗比侵

咁又係, 唔似南韓咁
會直接幫北韓難民
入到去一定冇事

要先經中國去泰國，搵泰國的南韓大使館。

亦都可以搏北京或者瀋陽兩個使館
不過難度一樣

成日覺得，盲人「睇」野真清楚。

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

盲人心水清

睇黎佢想吸反共華人嘅票

不問是非 只問恩義

余杰都好似喺奧巴馬做總統嗰陣被營救 照樣都係支持侵

仲有冇多啲source

左膠會唔會又笑佢口音

咁已經夠講：既然當初連最極力爭取嘅人權議題都可以參加俾面派對，咁就唔好怪人宜家講翻出嚟。究竟民主黨可以未人權問題去到幾盡，有眼睇。

仲有反共越南裔美國人